\documentclass[12pt, a4paper, oneside]{memoir}
\input{tex/style}
\begin{document}
\input{tex/frontmatter}
\mainmatter
\addtocounter{page}{1}
% CONTENT START

\chapter{Informacje wspólne}\label{ch:info}

\section{Dostępny sprzęt}\label{sec:harware}

\subsection{Raspberry Pi}\label{subsec:rpi}

Opis

Raspberry Pi kontra Arduino

\subsection{Moduły}\label{subsec:modules}

Dostępne prowadzącemu moduły:
\begin{itemize}
  \item Sense HAT
  \item Fan HAT
  \item Flick HAT
  \item Grove Base Kit
  \item Automation HAT Mini
  \item Enviro HAT
  \item Unicorn HAT
  \item Traffic pHAT
\end{itemize}

Moduły niewybrane do laboratoriów i dlaczego

``Przydział pozostałych modułów opisany jest w sekcjach przeznaczonych dla każdego z laboratoriów''

\section{Połączenia fizyczne}\label{sec:connector}

Spis złącz fizycznych wykorzystywanych przez wybrane moduły.
%\subsection{Przykład: GPIO}\label{subsec:conn-ex}

\section{Połączenia logiczne}\label{sec:protocol}

Spis protokołów komunikacyjnych wykorzystywanych przez wybrane moduły.
%\subsection{Przykład: I2C}\label{subsec:proto-ex}

\section{Oprogramowanie}\label{sec:software}

\subsection{Raspberry Pi OS}\label{subsec:rpi-os}

Dystrybucja GNU/Linux bazująca na dystrybucji Debian.

\subsection{Bash}\label{subsec:bash}

Powłoka wykorzystywana często w terminalach GNU/Linux wraz z językiem skryptowym.

\subsection{Python}\label{subsec:py}

Język skryptowy.

\subsection{rpi-lgpio}\label{subsec:lgpio}

Biblioteka do użytkowania interfejsu GPIO zastępująca RPi.GPIO\@.

\subsection{marimo}\label{subsec:marimo}

Środowisko-notatnik Python zastępujące Jupyter.

\section{Wdrożenie rozwiązania}\label{sec:deployment}

\subsection{Udostępnianie}\label{subsec:share}

Skrypt bash dostępny na moim serwerze, docelowo uczelnianym.

\subsection{Testy rozwiązań}\label{subsec:tests}

Testy rozwiązań studentów.

\subsection{Bezpieczeństwo}\label{subsec:security}

Opis bezpieczeństwa udostępniania i testów.

\chapter{Laboratorium \RNum{1}}\label{ch:lab-1}

\section{Wybrany sprzęt}\label{sec:lab1-hw}

\section{Dodatkowe oprogramowanie}\label{sec:lab1-sw}

\section{Rozwiązanie}\label{sec:lab1-sol}

\chapter{Laboratorium \RNum{2}}\label{ch:lab2}

\section{Wybrany sprzęt}\label{sec:lab2-hw}

\section{Dodatkowe oprogramowanie}\label{sec:lab2-sw}

\section{Rozwiązanie}\label{sec:lab2-sol}

\chapter{Laboratorium \RNum{3}}\label{ch:lab3}

\section{Wybrany sprzęt}\label{sec:lab3-hw}

\section{Dodatkowe oprogramowanie}\label{sec:lab3-sw}

\section{Rozwiązanie}\label{sec:lab3-sol}

\chapter{Laboratorium \RNum{4}}\label{ch:lab4}

\section{Wybrany sprzęt}\label{sec:lab4-hw}

\section{Dodatkowe oprogramowanie}\label{sec:lab4-sw}

\section{Rozwiązanie}\label{sec:lab4-sol}

\chapter{Laboratorium \RNum{5}}\label{ch:lab5}

\section{Wybrany sprzęt}\label{sec:lab5-hw}

\section{Dodatkowe oprogramowanie}\label{sec:lab5-sw}

\section{Rozwiązanie}\label{sec:lab5-sol}

% CONTENT END
\bibliography{bibliography}
\input{tex/backmatter}
\input{tex/appendix}
\end{document}
